冇嘢可以阻到香港人返工

個叮叮站喺圓圈位置

兩傘 口罩 佔領道路

港鐵引發佔中

好暴力

反中亂港

原來狗鐵先係幕後黑手

平常加價係迫起民憤推波助瀾